====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le désordre magniﬁque de Marseille , ses contrastes , sa violence qui fait aussi sa beauté , refusent à l ' urbaniste la traditionnelle mise en ordre souhaitée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

